一個星期唔做運動就會周身唔聚財

慣左隔日做下引體上升
星期六日就跑6k
聽日9成出唔到街

咁樣就叫運動

今日做晒囉屌你地老母

打風係屋企做三下掌下壓 怕太大隻

好曬好局

出身汗排下水份都會精神啲。